[升學] 想去澳洲升讀degree

咁多位你們好,本人ASSO 畢業 讀康體 GPA 3.1 IELTS 6.5
請問如果想到澳洲讀物理治療 有什麼選擇,是否要讀FOUNDATION OR diploma ? 多謝各位幫忙解答